今次既恐慌可能係計劃之內。

黑社會劈友，警察制止。用英雄行為黎重建警察聲譽。大家小心唔好比政府呃到，呢個幾月以黎每一個香港人都知警察有幾冷血。

佢打到Avengers咁都好，唔好忘記班警察做過d咩。

唔好中計
唔好中計

有英雄到？sorry場戲太假

Quote from msg from fd:

留意！基本法了！

《基本法》第18條的最後一段：

全國人民代表大會常務委員會決定宣佈戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

明白林鄭想點未？

但出面通曬天 警黑一家親

琴晚點樣警黑合作大家有眼見，會搞成今日咁都係因為警察琴日失職。

冇可能
宜家好多人 甚至平時淨係識吃喝玩樂既港豬
都知係警黑合作
你班狗今世都唔洗旨意洗白

邊有制止，訓撚醒未。

係咁醒目仔就好

屌你老母想整個共同敵人出黎挽回警察形象都係收下皮先

中共用黑社會試下水溫，香港人已經驚到咁
遲D放風出老解，個個做晒順民

冇可能 琴晚11點睇到4點 黑警企係對面乜春都冇做過

你班警察唔係遲咁多到會有咁多人受傷？
洗嚇到全香港怕黑社會劈友？

一班full gear廢物連村口都唔敢入 會掃蕩黑社會
真係唔撚信

幫手罷工？

我發夢夢到我覺得今次嘅恐慌係要令全香港都擔心今日黑打黑會搞到自己，淡忘晒琴晚嘅幾件事

不過有得打工仔早放講番聲多謝先。
多謝

昨晚元朗事件有英雄到嗎？

反而我覺得真係想開波，但應該比政府禁住，事關佢地呢頭開記者會，個頭斬人會好肉酸

再加上呢次假消息反而對我地更有利，間接宣傳琴晚恐襲，黑警做唔到野

實係出解放軍打黑社會啦，未咁快

亦可能用嚟嚇和理非，分化呢招唔成功，就用呢招，之後每次有遊行就吹風嗰晚各大鐵路站有伏擊，和理非參與遊行人數人數一定大減

有撚阻止咩on99

要做英雄 尋晚已經要出黎
而唔係班市民比人打到含家鏟
第二次先再出黎 冇撚用架

佢應份做

為了擺平運動，尼場shoW可以去拍套電影了👍

Mysterio

你肯定大減？？？倒返轉辣返著好多香港人

黑社會肯做condom仔

但而家唔係黑社會打人 警察制止
而係黑社會打人 警察唔制止

黑警冇一個係無辜

根本冇交過戲
連畫面都冇個呀
梗係啦，不知班大佬傾咗幾耐，要幫你拍大龍鳳？仲有面出嚟行嘅？

警察破哂產

push

恐慌 ? 全城震怒呀傻仔

on9啦,黑警點會搏命同你打黑社會呀

唔好中計

政府承受唔起大西北每日草木皆兵既損失

為左減少和理非而要令成個大西北拉閘?

我睇唔到咩邏輯

唔會中計 呢啲佢跟本應份做

英雄就琴晚做樣拉晒人啦

兩邊都唔係人

邊有制止

佢係咁撚醒就唔會搞到今日咁啦

琴晚咁樣都唔拉人 仲想有人會覺得佢地係英雄？

唔會啦
啲公司驚到放哂人走
已經無人再信警察架啦

其實冇乜恐慌過

推

冇玩啦，經過尋晚冇人再信佢地

好難呃到人啦玩到今時今日

驚hi 咩, 下次應該仲多左人出來遊行
好多原本淺藍既都屌鳩黑警

破左產既人仲有得借錢？

唔好比佢洗白

依家淨係見到警察企喺度同鐵通白衫傾計

有制止?

有撚制止咩

以尋日的表現
警察唔做返10年20年洗底都應該冇咩人會信佢地

佢哋準備拍寒戰

On9, d戲屎到全港正常人都知政府係兇手。

屌你老母琴日白衫走曬先出防暴

之後好似重噴市民(唔知有無睇錯)

邊撚到英雄呀屌

制佢老母就制 班警犬乜9都冇做過

傻啦 我係警察就唔會再洗白
依加擺到明警黑合作 你班蟻民咪撚再出黎
再屌尻係大家一手造成

佢無英雄到, bye

英雄!?全狗隊上下比人斬撚死晒我都只會係大快人心咋

有咁嘅可能
但都係覺得佢地唔會咁樣對待班白衫
就算有可能都係只一個半個做吓樣
班白衫應該將來仲有用

肯定高潮迭起，破票房

所以民間應該自發組織企出黎佔左救世主呢個位置先

而家做呢場戲有撚用，警察信譽已歸零，邊個都救唔返！

警察改善形象既唯一機會，就係尋晚元朗站。如果即場阻止到，實贏盡掌聲。

警察甚至係政府可以話係放棄左唯一挽救返聲譽，改善局面既機會，以後做乜都冇用。

吹撚大咗
令次警黑好明顯聲譽受損大過得益
件事好明顯本身係用藤條
結果失控爆發成流血衝突
仲有大肚婆俾鄉黑搞到流產
又有幾百條片完美解釋警黑合作
仲有記者輿論全部喺哂我哋呢邊
得政府自己喺度惡死兜爛兜
除咗班冇影響力廢藍冇人會再聽佢支笛
720撐警人數證明支那經已技窮
你幫佢諗多咗係限制自己行動

好簡單話你知
中聯辦出得警黑呢招就代表係佢最後一步棋
詳情睇返劉細良同咖哩飯嗰集
依家佢警黑fail 即係佢已經冇棋

尋日佢出黎捉人就話者
而家全世界睇住佢警黑合作

再拉返班黑社會有咩用
班黑社會做左Condom 反埋警添啦
佢點搞都衰

都幾有可能

基本上哩一代正常既香港人都唔會對班狗再有好感

其實黑警做乜都挽唔到,全世界都睇到咩事

cls
你數下今日有幾多間狗屋落左閘先
咁都有得洗?????

唔會再有人信警察 放心

而家警察打走黑社會，都唔會挽救形象。
再咁落去，罷市唔止今日

不幸地 我可以悲哀地講 到咗今日我公司同事仲可以冷血咁笑琴日俾白衫打嘅市民

佢昨日唔即刻出黎㩒，全香港都唔會再信黑警啦，仲點扮英雄

似係想同大家傳播暴力係會令社會混亂
令人驚搞到d人唔敢出黎

挽回形象？

咁英勇？

重點係
班狗點打都唔會似Avengers

條片我都有睇，好多人都以為係遊行個陣會搞事，點知變左夜晚打人。

肯定唔會真打 最多搵幾個坐牢

無錯，解決方法係將黑社會同警察關係搞清，咁目標將會回到政府
請全力查證官警黑勾結合作

黑警完全無制止佢地打人 講完

原定劇本應該係警犬尋晚即刻做野->翻身
點知班on9直行直過 仲要有無辜市民被打
你話有咩用

坐監

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共

黑警冚家剷

今日聽到公司班藍底廢老屌何妖就知佢行錯棋

你叫佢地解釋下先

大家要講比身邊d港豬親友知，好多香港人好善忘，比人嚇一嚇就唔記得哂發生過咩事

一定會上街

有陰毛

點重建警隊聲譽？
就算警犬打鳩班黑社會都冇撚用
血債血償。

根本唔明點解驚，有幾多老黑？溶左你個字頭都得

唔敢抗爭就註定俾老黑恰

由69前無啦啦警車前面爆汽油彈到尋晚差唔多兩個月，班毅進仔充分咁証明咗佢地真心啲戲屎到爆炸

自動分區戒嚴

我屌佢老母啦，係要做show尋晚唔一早嚟？呢一生一世都唔會原諒香港黑警，我講嘅

樓上二張同樣嘅圖
大家唔好忘記黑警嘅醜惡

依家唔係已經等同宵禁咩
公司早放比人走
屯元荃鋪頭落閘
大街冇人行
出事報案無人理

冇人制止過喎

樓主諗嗰啲嘢只會喺輿輿論封閉社會發生
依家唔好講後續新聞
就算尋晚即時live都曝光哂警黑合作
幾十萬睇到哂呢啲資訊又好快一傳十十傳百
可以話你知計劃之內只有「藤條打仔」
其它全部都係意料之外

攬炒

唔好忘記而家只係大龍鳳轉移視線，黑警上環開左36槍

Push

我琴晚睇直播, 睇唔到英雄行為。
反而見到班警察係度散步hea做唔拉人唔做野。
英雄英左係邊度?

警署閂晒閘
演員都冇晒睇吓佢哋場戲點做

邊忽英雄
閘都落埋

黑警既所作所為已經係做任何野都無法彌補 sorry

無制止過喎

如果佢地真係咁諗就好on9 尋晚連主流傳媒都認為係警黑合作
黑警唔係以為今次係做場戲就可以拆到嘅公關災難呀？

佢本來個劇本可能係咁，但先頭比人拍到班恐怖分子起隔離經過都唔理，又傾又講好fd底咁，佢依家做咩都唔會係英雄

終極焦土

有制止到咩？

英雄？係邊啊睇唔到嘅？
狗熊就有

收皮啦奴隸聰

黑警黑幫同流合污，成立香港國民警衛軍，剷除元朗鄉黑勢力。

邊到有制止，放排人牆係到話入面冇攻擊性武器繼而收隊喎
SHOW都唔撚識做呀
想重建?解散左先

擺撚到明

唔會
本身最好嘅時機就係尋晚，班白衫話要打示威者如果警察都肯去出手救，咁就可以挽回形象，但打玩，而家仲要搞到成個新界處於半戒嚴狀態，你先走出嚟想扮救世主？
sorry 明年請早

狗雄就有佢份

有制止？

真係咁識計劃既,尋晚即刻交幾個魚毛
搞到俾人鬧完下午又要出黎開記招

到時香港真係壽終正寢

重建警察聲譽
點睇都係越整越衰

一定唔會！追究警方上環濫權開鎗！

唔會中計
盲嘅都睇多出
政府警察黑社會一家親

尋晚出黎咪做英雄, 而家先出冇撚用架啦

我係和理非都諗住帶番支士巴拿防下身，你覺得呢

英乜撚野雄，應份架

推返中上環上熱門啊

想洗底？ 收嗲啦黑警

做樣都拉幾個細架啦
而家假到咁搵鬼信

救又點，佢職責
之前啲野都要計

.似做比外國睇多

就算開實彈都係黑警死全家

其實無人中計呀屌你老母
只要諗返琴晚now / cable window in window 兩邊嘅對比已經唔會中計呀

唔會中計 警黑勾結 毆打市民

林奠想借今次事件出解放軍啦

dllm
中L

同黑警勢不兩立

傻既先中計

但係元朗見人就打，顯然縱容鄉黑勢力已經失控，連唔熱心政治嘅都心寒，
光復元朗宜家出師有名。

閘都落埋，班廢物 收皮嗱

撚有制止到？落撚晒閘我屌你老母警隊執柒咗佢啦

警黑一家親
唔會中計!

尋日出現就可能會
依家先出 收皮啦

警署落撚晒閘，999唔通
英雄？
我淨係知原來香港人交稅養緊班垃圾

係既話琴晚就做野啦，
而家擺明警黑一家，合作無間。

想做到分區戒嚴？

應重點宣傳琴日班狗點樣致之不理

唔會中計
佢地完全失敗 即使做咩都救唔返元朗 同埋咁耐遊行流下既血

硬推明日新彊

Sorry, 佢既處理手法顯出係警黑合作, 唔會呃到我

垃圾盧偉光仲話係因為警察長年打擊黑社會先令香港咁安定
講掂數就講掂數啦

發生左 劇本真係咁行先post啦不如

制咩止咩英咩雄啊
無人咁覺得

打緊仗啊屌你老母

同意
我完全見唔到警察有英過

警察制止？
？？？
？
？？
？
？？
？？？

香港人

唔好中計

我正正就係擔心呢一樣嘢，佢哋要求解放軍幫手，然後解散立法會，咁香港嘅所有資源佢哋就可以為所欲為了。

大家而家應該要諗下香港單方面宣布獨立嘅可能性了。

沙田警署落閘，點阻止劈友呀

會清算班黑社會先算啦 dllm

冇可能
全香港都何佢地琴晚做緊咩

主要應該係想製造恐慌

其實... 大家係唔係唔知香港所有黑社會都比老共收篇

你估新記要同和記開片，使唔使知會下向生/上海仔

全世界最大黑社會咪老共自己

我地應唔應該攞番主導權
成立自衛隊 維持各區治安
唔好比警犬搶佔道德高地
等香港市民認為冇左班狗都可以維持持治安
慢慢取替班狗既權力

集中返上環事件同黑警合作

想問 幾時有制止過？

就算藍絲都知道警黑合作

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

係係係
又中計
又中陷阱

lm

.

依家出左個madam話會加強巡邏,想令港豬安心喇

真心想問制止左去邊撚到先

有制止到？sorry冇抄過牌

我冇嘢講

好彩直播班人無中計,鬧番佢地琴日點失職

無忘記過黑警班所作所謂

英雄就起碼抄晒班白衫身份証先啦．
九唔搭八

有時唔洗諗到太複雜
中聯辦操盤
有人想上位 就自薦 交比我 我攪掂佢
咪叫班黑出黎打 諗住嚇一嚇班黑衫
滕條又唔會死人 但點知去到一個位失控
點知有人攞鐵棍 打到爆哂缸
滕條打出來傷痕似酷刑
仲要影到正打大肚婆 記者 議員
何妖 聽仆街喇

樓主前設已經錯撚哂
尋日黑警同示威者拍膊頭同見唔到鐵通
一條友都冇拉到
黑警收哂成個和字頭皮都係份內事
事關警犬都落閘投降
要靠消防同救護

要制止尋日就制止左啦
點會等今日
今後警察做咩都已經冇用
當人傻嫁

可惜事實係佢連制止都廢撚事，直接話畀你聽，係呀警黑勾結，吹呀？

就算佢聽日拉晒班黑社會
都唔會改變到尋日警黑合作嘅事實呀

唔多似
你話尋日佢地重軍入去掃太平地就話姐

好明顯，想做到好驚，然後警狗出黎掃蕩

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

搞到市民驚一大輪, 除非D犬槍決哂鄉黑, 否則無可能改善到形象

班黑警做過乜？

焦土之母 美軍來了

呢樣野有開個post嗎？ 好嚴重， 即係再亂落去就會直接收回香港？

快啲文宣

大條道理戒嚴？

上環清場都未交代用左幾多子彈 有排同佢計

市民都唔救 叫英雄?

吓 要捉一早就捉左啦 有乜可能咁遲 無可能

警黑合作以前一直都有
係無而家咁張陽姐

警察強力打壓正義黑社會時 會唔會有良好市民睇唔過眼呢？

黑警冇一個係無辜

佢點撚樣英雄式救人 佢已經落哂閘

根本就係另類戒嚴

大家做好心理準備，有機會提早一國一制，不過大陸會先破壞英國人所留下的成就，取而代之大陸法西斯低劣制度。但不用怕，大陸已進入晚年政權，只有長者才會支持，再多兩三代人將有新政府新氣象。

良好市民 制止黑警

我只係聽到好多人話要走...冇錢都要走..

打到咁上下就去補番刀

其實好好笑 搵黑幫亂打人完美示範比藍絲睇咩叫暴民

問下佢地：示威者有冇打過一個普通市民

淨係見到黑警一家親

推推推

合理 何妖想上位好耐

聽下小弟我既陰謀論：

下個月就係北戴河會議，中共應該會追究送中呢單野責任。 七一之後，政府不斷用軟性方法消磨我哋，例如：自制大台，邀請中學生出席談判、擺民生事務上台轉移視線，但民間不為所動。對於政府嚟講，如果係會議前未平定好，尤其係四人幫絕對唔係好事，分分鐘可能要賠上性命。

昨日就反送中遊行，都已經有43萬人出席，再包圍中聯辦。呢件事畀上面知道證明林鄭班子真係冇管治能力。

所以由尋晚開始元朗恐襲，到今日吹雞劈友（可能係真會發生），陸續叫商鋪關門都係計劃之內既事。目的係為咗做一個證據畀上面睇，林鄭班子可以管治到香港，等到北戴河會議時候，死都冇咁慘。

所以我建議繼續要對準政權，江湖事江湖了。

發夢鳩UP

但文宣，大家要繼續煲起上環鎮壓事件畀外媒知。

當晚做野就有用姐

柒到咁再秋後把撚 都冇曬形象架啦

光復香港時代革命香港建國

36槍都叫克制？

會唔會第一個警察死就係今晚
見班示威者升級咁慢，乾脆揾黑搞掂？
今日林鄭佢地見記者著撚曬黑衫

除咗要記住黑警嘅所作所為之外
仲要唔好唔記得五大訴求，同埋港共政權
而家大家個焦點好似集中咗起警察同黑社會之間
唔好放過佢地
沒有一個是無辜的

唔好中計啊

扮英雄打翻班黑社會？
佢地走入去混戰只會變炮灰

美國大可以用“保護身處海外國民”做理由介入

p.s. FF

簡單D 講，係製造恐慌，老共呢招成日用，

咩年代，仲玩古惑仔劈友？咪on9啦

算啦 做英雄又點 份內事
想人贊？傻咗

亦都距離攬炒計劃近一大步

點會有人仲覺得黑警係英雄
只會有人覺得警察同黑社會同流合污

出解放軍 美國就會做野
焦土來了

啲黑警幾時有製止過？

謝絕漢奸

小心，政府係想市民恐慌，令大家唔再團結，人人自危，人鬼難分

所以唔好信咩傳言話幾點邊度會黑社會...製造恐慌，錯導民意

以後嘅日子，我哋要集中：
(堅持五大訴求)
1.全面撤回送中惡法，永不重提
2.成立獨立調查委員會，徹查警方濫權及警黑勾結
3.收回暴動定性
4.撤銷示威者控罪
5.雙普選

(加強地區工作)目標為連結街頭抗爭同普通市民
1.派傳單
2.網上文宣，可利用fb,ig,airdrop散播

(持續給予政府壓力)
1.目標清晰嘅遊行，示威，集會

唔好重計 唔可以警

重佢老母
黑幫走咗先施施然入西鐵站
仲同防暴搭哂膊頭

已經冇人信你啦

就算比佢拉到班人咪又係交出黎

其實我覺得普通市民有可能唔知道白衫係黑社會
可能會將我地同佢地撈埋一齊

英佢老母，係佢哋不作為在先㗎

行得正企得正驚西

噚晚差佬嗰種樣衰，佢點都補唔撚返
如果佢以為自己打緊輿論戰就真係白撚痴

Sorry 劇本太差 穿崩位太多
香港人IQ唔會低到咁都俾人呃（只限有腦果啲人士）

依家d人只會覺得你地交戲
唔會work

出解放軍香港即贏！
唔好睇泛亞區域嘅美軍！

如果佢係想嚇到人以後唔敢上街或企圖打輿論戰
唔該佢死開啦！

唔好唔記得香港係一個金融、商業中心，港共既技倆只可以嚇得你一時

金融
旅遊
飲食
零售

即使係流言又好，佢可以死城幾耐？
真係斬人又好，佢可以斬幾多個月？

邊有制止
全世界都知警犬唔會制止黑社會先會收工收鋪
屯門元朗宵禁咁 個個驚到仆街

事實證明全世界都知警黑合作

up

嚇一嚇全部老豆老母都唔比班仔女抗爭，

即刻風平浪靜，香港經濟 gogogo

下 制止？

你同事真係無腦 可能弱智

sorry
金融中心同聽話港豬
中共寧願要後者

琴日影住佢地搭曬膊頭...水洗都唔清

英雄行為？
咁琴日班狗去晒邊？
真係唔好引人笑啦

無論佢拉幾多黑社會
都唔可以信
根本就係做SHOW
記住黑警必需清算

唔好睇少外媒！有賴各國華人團體嘅努力，國際上係基本清楚我哋發生緊咩事！
e. g. 沙田大戰連希臘報章都有報導，真係估佢唔到！

可以唔洗諗到佢地咁醒。純粹警黑一家親想打鳩你姐

做戲姐

PUSH

總會有人驚 唔敢再出黎遊行發夢
和理非更甚

浴火重生！

擔咩心 就係想佢出

收皮啦黑警

被狗生吞，記者都影唔到
救人
有冇人現場見，helphelphelp
元朗要救，被生吞巴都要

一個都不能少

大家仲記唔記得雨革係點完結？

同而家個情況一撚樣

警察冇制止過

而家明顯係老共直接落 order，唔同玩法啦

全世界盲嘅都知道係警黑合作，何來睇撚到係英雄行為？

根本就係咁簡單
好撚多人開陰謀論post

還要給予支持政府的議員壓力
但要小心有外國勢力介入
自己香港自己救

到最尾可能班狗投降

等佢打左先算啦

唔會有人信

冇黑警縱容跟本就唔會發生黑社會恐襲
搞返清個次序

黑警唔撚係英雄，如果唔係點解會有咁多人重傷
屌佢老母西

尋日還尋日，今日還今日，成個佈局都係為左製造恐慌

警察打擊黑社會跟本就係分內事, 納稅人出糧畀佢㗎, 又唔係要佢地做義工, 警察唔再保護市民, 以後香港納稅人係唔係要交陀地費比黑社會, 叫佢地保護市民, 唔比警察濫用暴力丫? 真係好諷刺囉........

Pish

咪玩啦
你琴晚南邊圍拉哂就英雄
拉幾件就話交戲
戲你都唔交點做得返個形象
今次比人既印象係打示威者就叻 牛屎佬就係朋友唔會打
仲有西鐵站玩到咁大單 琴晚係西鐵站個恐慌散得幾廣 爭d 入埋yoho 住宅大堂 搞哂成個元朗最有錢買樓嗰班人
而到今日差佬話一個人都拉唔到同埋見唔到武器
隨左深藍同終日tvb 既人都唔會信啦下嗎

呢到嘅人梗係唔會中計只怕醒咗一半又醒唔曬嗰班又走返轉頭

你睇on9聰聰對答就知佢哋個所謂佈局係毫無深度
根本由佢玩得鄉黑開始就證明已經無計可施
打算將元朗警力不足歸究示威者再將恐慌同示威者掛鈎
但係何妖低手過689搞禍咗啦
尋晚開始所有嘅恐慌同不滿都係歸究緊政府同警黑
完全同示威者大纜扯唔埋
佈局撤底失敗

話黑警「英雄式」清場挽救民心就更加on9

我講多次，係純綷製造恐慌

抗爭人數自然大減，當年雨革都係同一招

體諒下 無錢維穩

如果尋晚有出手制止同拉人就係

唔好忘記尋晚最需要警察出手時，警署落閘唔接call，報警冇人嚟，軍裝扮睇唔到調頭走人，防暴警察企村口一個人都冇拉到

知唔知我地急需外國勢力介入？？？

唔理佢點做，

總次令到你驚，令到你唔再敢出黎遊行，佢就可以隨便控制你

咁佢就成功左

中共慣用技兩

點撚中計，經過琴晚，好多人都屌狗宗無撚用，對狗察政府反感上升

最重要個刻冇黎 已經錯失做英雄既機會
之後做啲咩都叫 改正

我冇驚過

雨革係入佔領區 打到你地唔敢再去金鐘
今次係無差別打人仲要係元朗 咁想做到一個咩效果
嗰一個鐘數根本好多都唔係示威者，引發既只係令到更多本身事不關已既人去關注到底發生緊咩事，同埋激嬲更多市民，見到警隊無執法
唔出嚟>出嚟
和理非>勇武
我住屯門，呢一刻身邊親朋戚友既恐慌係唔敢出街，而唔係唔敢去示威。

Welcome to HK online , Let’s gear up

我都有同感 黑警刷存在感

黑警就係想咁 你地班市民平時咁憎警狗 今次就唔出手

我認為這一連串事件就是外國勢力介入
我唔係幫中共
但中共應該唔想香港亂
亂只會助長外國勢力介入

呢個真
藍絲都鬧9差佬

佢班垃圾點同avenger比
狗同英雄2個物種黎

無中計

尋晚即刻出黎打到班白衫仆街就會有人信嘅
而家？

同埋嚇到你地唔出黎貼連儂 新城市

無驚過 收返埋啦P牌閪

搞撚到成個新界變咗死城
仲有咩聲譽可言

市民守望相助保護自己好過，靠香港解放軍憲兵有撚用咩！

一係咁諗，係唔係老共出錢少左，班鄉黑唔肯出港島？

好明顯係差佬羅光環
淡化琴晚開槍

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

佢地成壇野都似宣揚呢度我地頭
講話去大埔沙田都無影
比得人頭錢都唔差在車錢啦
出到港島係咪連煙彈都唔出先
如果我地有行動而佢地出港島人又唔夠我地多，群情凶湧佢地又夠唔夠膽打，唔好忘記琴晚勇武絕大部分都仲係中上環，而開打警察又介唔介入
如果我地無行動面出金鐘中環打，佢地又打唔打得起，外資職員是但打中一個，成個香港經濟仲唔收皮

我地唔驚 佢地無我地乎 千奇唔好自亂陣腳

收皮啦死黑警

想我地原諒你？ 想洗白？

得呀 你派5千警力 full gear入去18鄉大清洗

收多過一千件黑社會皮嘅話 可以考慮下

咪傻啦
打擊犯罪係佢地職責所在
打市民條數咪撚洗諗住我地會忘記